唔衝都衝咗 可以點？

可以點？ 咪一齊衝囉

立法會要人

Push

要人呀